又到勾車既季節喇🤤

有冇人俾人勾左返去食下草呀 我個fd部m2全原裝都差啲俾個毅進仔勾 不過睇見嗰班改到鬼五馬六既牛肺康打連街都唔敢出真係笑死 見到佢地只可以喺fb到叫春都登佢可憐

Golf 仔都懶野

只能怪golf已成mk車其中一員

點解既 原諒我既無知

Golf一早已經係MK車 ..

M2都勾

d噴到鬼五馬六既牛馬同成張餐台擺尾既波子又唔敢勾

果部可能係大SIR既
唔敢搞

Alphard都勾
我正係加條群腳都捉

班毅進仔點先勾車

不嬲啲龜冇事都唔會搞啲貴價車架啦

可惜喺毅進仔眼中m2都係平價車

想知如果全原裝 佢有冇權勾你
勾完驗完完全無事 可唔可告鳩佢

除非你車住個驗車官同6c出街, 如果唔係佢要勾你真係冇得拗
緊係告得，但告唔告得入同你會唔會為啖氣晒幾皮野又係另一回事

好人好者點會比人勾

琴晚入block 吹波仔 無事
利申 蕉中尾 有催化

Mercedes唔計

jazz都搞

Cla45全原裝燈位叫咪叫我泊埋巴士站 毅進狗話非法改裝，傾傾下就放左我走

原裝m2 都勾

MK車